熱血時報男主持入女廁

話走去下商場廁所 睇下係咪多曱甴喎
1:23開始 喺女廁門口
1:33肥仔直頭成個人入埋去

第132BL章《公廁(行為及舉止)規例》; 《公眾衞生及市政條例》

(第7條) : (1) 在公廁內，任何男性不得進入撥作女性使用的部分，但年齡在5歲以下並由一名女性親屬或
護士陪同的男童，則不在此限。
(2) 在公廁內，任何女性不得進入撥作男性使用的部分，但年齡在5歲以下並由一名男性親屬或
男護士陪同的女童，則不在此限。

人地back up都得啦

專門屌柒戇鳩仔

男護士+男童可以入女廁

係成年男可以帶女童可以入男廁呀
成年女可以帶男童入女廁

前題係5歲以下

啊年大挑戰？

推到預約拘捕出現

愉景新城

呢個香港癲佬力量究竟乜嘢page？
同埋佢班受眾究竟乜嘢人？

Day1放條片出嚟
佢地無人報警 淨做back up
仲話 "希望等更多人有行動力" ->報警

咁睇下佢班受眾有咩"行動力"？
就係tag商場管理處、tag東張西望、tag各大報紙佬

再過一、兩日先嚟話報警
臨入差房仲要先喺門口打卡
入到去 被告知已經有人報咗驚啦
仲話驚差佬耍佢地 要搵icac

猶差會為兩隻無名熱狗搞包庇
瞓醒未